連寵需要大家幫忙，求黃色業主/aa

跪求黃色業主，黃色aa推薦

我哋係連寵拯救隊，致力改善香港動物福利
希望為香港嘅動物締造更共融嘅環境
希望推動領養同分享正確飼養嘅態度同知識
希望以我哋嘅生命影響更多嘅生命

我哋Channel
我哋 Facebook

隨住越黎越多浪浪進駐連寵等待領養，我地都密鑼緊鼓要搵更大既地方令佢地住得更安心舒服

如果大家有平而有合適既地方（要有Toilet）甚或免費租盤，請聯絡我哋（我哋真係冇乜資金，自己荷包的）

更可以減輕我地現時既資金短缺嘅問題

咁我地就可以盡早安排搬遷畀一個更大嘅空間各位浪浪學習與人相處同有多啲位置提供俾更多需要幫忙嘅浪浪

感謝大家

如可幫忙請Tg

#與手足並肩
#與毛孩同行

push

今晚星火集會!!!
⚠️ #更改 詳情,✅已獲不反⚠️
#23Dec #中環 #集會
「星火不息 燃點國際」集會
日期 : 12月23日 (一)
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
⚠️地點已因警方要求修改⚠️
✅已獲不反對通知書
Link :

推

我想收養一隻黑色柴犬

推！

養龐物工廈應該都oK？

Push

有冇介紹